有冇人見天氣咁熱於是打電話返公司辭職？

多謝你參與罷工

公司有冷氣